一個官人七個妻賣夠廣告未

垃圾game jm9都見到佢賣廣告
幾時完啊pk
利申: 非打手